其實要侵侵定制裁名單，要睇下擺啲乜嘢人落去

唔係眾議院加辣版嚟，係小辣版，不過都要多謝侵侵

We the people stand with Trump

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist